唔好淨係掛住罵DearJane首新歌喇 入面有個黃嘅演員冇乜人識啊

與其用幾百頁去分析Dear Jane係咪黃，點解唔去留意吓佢首歌入面有個已經表左態嘅新進男演員 柯煒林
先不論政治立場，香港演藝界已經係一敗塗地
難得今次DearJane請嘅男女演員都係黃
小薯茄係黃 參加八月五罷工就好多人知啦
但係男主角柯煒林早係6月12號已經係IG表咗態
大家係唔係應該比香港年輕一代嘅演員有成名嘅機會呢？

希望大家唔好鬧佢po 得一張黑色相唔代表係乜
因為黃色圈係要擴大而唔係不斷審查 同時我哋唔會知道人哋係背後做咗幾多 最基本為咗香港演藝圈嘅重新起步
唔該首先行動，follow

向佐

邊有人care仔呀

Dear Jane食屎啦

我老公

睇完二月廿九覺得佢好正

點五步

吳冰 sabrinapingping_
黃到金 大家請支持

Johnathan

男女主角都黃，仲有黃偉文填詞

收啦打手，黑圖就黃，咁娛樂圈九成人都黃啦，唔使比人屌足咁多個月啦

拍Viutv 多數黃啦

九成人？你就想
有啲嘢大家明就ok，咩都要攀比對成件事冇好處

push

Push

明就ok？連登仔係咁諗就好
我見到嘅大部分藝人都有唔同程度嘅暗撐
只係大家選擇睇唔睇到

個人從來唔會只憑顏色去支持任何人
但既然有連登仔鐘意咁做
就唔該一視同仁，唔好雙重標準
同一樣野，A做就話明就得，唔好比較
B做就話太隱晦，做得唔夠
仲要A係一個冇任何包袱嘅新人

其實你講嘅連登入面有一百一千種唔同嘅人 每個po講嘅嘢、觀點肯定會唔同
爸打 你睇開少少 唔好當連登係一個無其他聲音嘅平台喇

正解
唔明點解成日有人可以將連登仔視為擁有統一價值觀嘅群體

佢個feel好似台灣人

日日有人捉住呢點係到打稻草人 好煩
魚蛋論

正過之前陳浩然

覺得佢唔係靚仔但好撚charm同吸引